[04-04-2019]股市直擊+波神信眾區

清明祭淡

all in 8 了

NLD7DB!GPGHGCDNL7D!

淫Kay上熱門

下星期就月供
點算
仲升緊

衫幻典 啪啪啪

爺西繼續爆

升穿左3200

夾上四幻吖笨

Ng Lun Care
Strong fucking put dklm!

放過淡友啦

大概要夾多300點

壓力無咁大

叫鴨

淡友大把錢 夾到上33484都唔使死

終於

今日1600前HSF穿29700我切呀

跌得太急啦
一睇就知引熊
升!

blow 定 joke

今日高位明日低位

穿頭破腳ho ng ho

坐定定算

淡淡有水位就要走啦

收到

追

不得了

DB! DIM SEE AU

訓醒先知比一通自動平左我d27倉兩三成

UFFL

今個月個倉肯定負數了

27 cls

鳩short倉一年總會爆一兩次

幾日升10蚊 乜都爆

所以千奇咪一個戶口all in one
不停頂,一鋪清袋

好似DB! ~52祝福完rb就 ...

NLD7DB!LGPGHGCDNL7D!

咪分化我同RB啦

put la tp 0.705 sl 0.713

請珍惜DB!

今日1600前hsf 穿多次day low 我都cut 呀

Next week is 好旦決戰
買定花生

過唔過夜好

本日4/4(木)14:00より実施されたメンテナンス以降、モンスター交換所の「イベント」カテゴリにて、「感謝祭メダル」「7周年記念メダル」で交換可能なモンスターが常時配信されるようになりました！

9HO AR.....

唔係唔過呀？！

D put 夾到變餅，無分別

長假好難搞

明明紅燈轉眼變成...

連吉利都破頂..

唔打啦 唔好再打啦

即日調整完

假期前停30000點是常識吧

轉左台肝GBF了.....

仲有夜期

而家D沙田3班1200隻隻都咁弱雞......

人黎，落閘放

牙蔡批貨一係二班一係未出黎.....中間反而冇乜

算唔算出左黃昏之星?

S&P 要回了

4ching inch 77....eat mala mui

要含了

OVERNIGHT

清左一半

其實我想開黎過夜

我等埋jobless claim先

strong put keep safe